有無人知班護旗手身體狀況如何??

收到phone盧卡斯同嘎嘎已經一早奶左野依家就黎死..

成班爭住感染以表自己愛國心啦

韓國不知幾安全

陳小春一定要拿野唔該

好爱国❤️🇨🇳
卢卡斯寧願感染咱们中国滴武汉肺炎，也不要洋鬼子的小感冒

不染病不是中國人